咩地方既醫生要著到咁返工？

春運黎了

天氣凍

沒事兒 沒事兒 屌你老母 夠薑就咪鬼著ppe

回教醫生

我們有黨 小事小事（屌你老母

冇看

以為有J圖睇

凍咪著多件衫
有咩問題？

佢哋收咗美國佬$㗎

最佩服係佢地見到醫護著到咁都唔戴口罩
沒事兒沒事兒

以為甜Post，有女醫生著好少衫。著咩都無用啦，放工轉個街口就一啖口水飛埋嚟。